如果一段合理的时间过去了，你还没有收到感谢——而你有其他的理由联系新娘的母亲，除了检查新娘——那么是的，你可以随意地提及你的恐惧。 礼仪小姐:邻居承诺会更换吸尘器玩伴朱迪斯·马丁，尼古拉斯·马丁，雅可比娜·马丁，2021年2月19日，华盛顿邮报 
 沃尔顿的一个儿子甚至在埃尔克顿和他在电视节目《沃尔顿一家》中17岁的新娘结婚。 马里兰的一个小镇如何在20世纪初成为东海岸的婚姻之都|Melissa August |021年2月11日|时间 
 新婚之夜过后的第二天早上，他翻身依偎在熟睡的新娘身边。 这是真的:醒来是很难的，特别是当有智能手机的时候|约翰凯利| 2020年11月22日|华盛顿邮报 
 对于这样的男人来说，在另一个州以更便宜的价格购买新娘是很方便的。 三个女人:印度被拐卖新娘的故事| lgbtq编辑| 2020年10月5日|没有直新闻 
 这种性别失衡增加了跨文化和跨地区的婚姻，反过来又加剧了印度的新娘贩卖。 三个女人:印度被拐卖新娘的故事| lgbtq编辑| 2020年10月5日|没有直新闻 
 当她到达时，她看到小白雪公主是新娘。 在新格林兄弟“白雪公主”，王子没有救她| 
 他变得疑神疑鬼，担心他的新娘会被绑架，并告诉她永远不要去同一个地方两次。 狐狸捕手的真实的精神杀手|马洛·斯特恩| 2014年11月18日|每日野兽 
 妇女们向自由斗士投掷大米，这是叙利亚婚礼上邻居们欢迎新娘和新郎时的传统。 穆斯塔法·阿卜迪，《纪念围攻前的科巴尼》 2014年11月8日|DAILY BEAST 
 2010年11月的劫车事件导致他的新娘死亡后，德瓦尼看起来像个心碎的男人。 2014年10月7日，英国百万富翁希伦·德瓦尼蜜月谋杀审判开始 
 他也得到了一些帮助——《公主新娘》的全体演员和工作人员为这本书贡献了宝贵的回忆。 Cary Elwes，又名Westley，分享了《公主新娘》制作过程中不可思议的故事 
 新娘向他冲过去，于是他们俩都走下脚灯。 歌剧生理学|约翰·h·斯瓦比(又名“斯克里西”) 
 这个时间已经超过了他应该待在御前闺房里等待新娘求婚的时间。 牧师的炉边卷3 4 |简·波特 
 新娘和新郎，在哭泣的人群的陪伴下，走向城堡的大门。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 这些人的习俗是，情人要送新娘父母认为合适的最好的礼物。 阿丽拉，我们的菲律宾小表妹玛丽·黑泽尔顿·韦德 
 第二天吃饭时，我向阿利斯特爵士祝酒，我们都为他和他的“准新娘”干杯。 离奇的故事|各种